[分享大家既故事]異性對你做出令你突然心動既行為或說話

小弟中學個時join左個討論區
後尾做左版主，就同佢其他版主熟左
然後約左出黎bbq
係臨走等緊巴士既時候
有個人問我地食唔食薄荷糖
基於小弟唔係咁中意薄荷味就say左no
另外有個女仔食左，佢就問我做咩唔食
我問佢我唔中意薄荷味之後
佢竟然將佢塊面貼上黎(都幾近)
吹左啖氣，然後笑左下
個一刻，我既世界好似只存在佢咁

小弟經歷就分享完，有冇其他巴絲分享下自己啲經歷

喺ig講過突然好想食一樣野
第二日同佢行行下佢問我係咪想食
即刻走去買俾我食
嗰時同佢好close但都無諗過會咁留意我

企喺街度等車
佢見到有男人𥄫我嘅時候
就會攬住我啤住佢

買外賣黎學校搵我
知道我鍾意飲可樂，特登呃我話冇叫野飲
跟住拎完野食出黎之後
佢：「不過就當然唔少得佢啦，我知你實鍾意架。」拎左兩罐可樂出黎，「不過都係飲無糖好啦，你再肥我就抱你唔起架啦」
個下真係心動左，之後飲可樂都剩係飲無糖
最後冇一齊

mk

感覺上有唔少真絲